[曼德拉效應] 有無人記得以前東鐵椅上係有藍色既膠粒？

即係而家睇到既東鐵椅上好多一格格既正方形
我記得以前d格仔上面係有藍色既膠痴住
但我問過好多人都話從來無

幾耐之前既事